屌 2ch好多狗公狂J周庭

仲話如果佢

去韓國會被姦

Translate plz

［幫手推到置頂］9月8日 美領人鏈防鬼

跪求各位巴絲幫手推一推（我係一個有夢想既P牌仔）

周庭都J得落

唔好搞我老婆！

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

如果佢係韓國人會被姦
之前譯錯

另類黑暗兵法

好嘔心 借一個女人侮辱其他人 唔好轉呢啲好無

個人覺得周庭都OK

想屌

有冇人可以翻譯18.

你當全香港都識日文

下面咸game廣告好搶眼

一百步笑一百步

連登都大把

如月車站

蘿莉咩

周庭係香港黎講算中上級別 日本仔都狂j到咁

其實日本毒撚啲思想仲癲過連登毒撚

日日洗頭

話驚被班黑警咩左姐

化左妝姐。。。

佢住大埔?

民陣71遊行維園起點台上面個個靚女咩名

日本玩咸game精上腦既毒撚黎
冇咩好睇

上面d 相幾ok

我覺得游惠精正過周庭
如果游惠精講得到流利日文可能都比日本仔J 到傻

手足你咁講算點

有靚女唔化妝？

feel到有啲留言毒到出汁

我第一眼 竟然係留意嗰個Game廣告……

其實唔差
btw 相由心生
民主女神再加分

兩地j開唔同type

出呢啲post喺時事台有咩用

2ch...
諗到之前燒Kyoani條垃圾

日本人的確係中意呢d

都係讚佢靚姐 同埋美貌與智慧並重 多數comment唔係咁低劣
連登仔厹好多

係咪隔離飯香d

周庭係香港之女神

乜唔係咩
連登仔連立陶宛文都識㗎喎
之前仲有啲癲到喺度打泰文

連登仔j返架妹當無數

Av 有新題材
政界女上司 xxxxx悶xxxx 慾xxxxxx二日xxx

man discuss porn.jpg

第6條話啲支那留學生成日抹黑周庭
係咪要驅逐啲留學生

周庭
游b

係真係好正wo...

點都撐佢先

"佢唔係俾人拉左坐監咩?感覺會俾狗先X後X咁"

真人都幾高架喎
咁都算loli type?

其實平時連登仔都係咁痴線

睇唔出wo...見佢好似同gphone差唔多

用J 遊B一樣

同連登一樣

又知佢係手足

gphone 都180啦

屌你敢丁我周庭bb

冇問題喎，咁佢講野就多d架仔留意啦

你試下換池美麗個樣落去睇下會點

好好J

唔好咁講啦 變靚女左㗎啦

連登都大把人J啦

周庭真係掂

起碼洗多左頭

連登都大把呢D留言啦

洗左頭順眼左好多

三穴

#16: "覺得佢有日本女仔無既野"

大家唔好再j我女朋友ok？

喂，連登仔都一樣咋

係最近少咗呢啲po姐

2ch同連登仔邊個痴線啲

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

如果游B識講日文咪一早俾人溶左…

吓

各地區連儂牆要人，文宣大量要人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少使用八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

日本啲鏡頭加咗濾鏡

鄭若驊jed btw

日本版連登……

應該係"日本女仔失去左既優點"

韓國撚有呢啲樣

咁又話人J, 識唔L識日文

其實真係幾規，靚仔靚女多人留意，包括政治上。
如果國際文宣都派到更多靚仔靚女應該好多外國人留意，好似之前集會個單眼護士咁

點解日本咁鍾意醜化韓國

原來佢住喺大埔

法官大人

西利

證明輸出港女可統治世界

Deal

Agger

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

咪係

只有勇武義士先有資格享用高質港女
輻射毒撚與狗不得享用
利申：和理非毒撚

其實都唔差姐

2ch

我180仲高過gphone真人半個頭 你估gphone幾高

我9UP

人地大多留言都係讚佢靚女，讚佢有知性美，話勝過日本啲女仔 點解要污名化ga仔

周庭呢排靚過以前10個double
應該係化妝同去油洗頭水既威力

2ch嗰啲癡漢應該唔敢去便利店增值西瓜咭

屌你，我老婆j唔j得落關你咩事

笑容
同埋冇墨屎

仲有

眾志出何嘉柔咪j死佢地

糞土大把呢啲文啦

你班連登仔連madam都J得落 有咩資格話人

駁唔到

個人覺得周庭>遊B
利申 J開日本妹

游b仲正

千祈唔好分化！

全能嘅連登仔

想中出佢

游好似男人樣...
喂 何君堯.gif / 一般貨色 .jpg
我都會諗起游....

周庭真係好正

但游b更正

29.34

其中一個好似話，千祈唔好俾人監禁，一定會俾人強姦

咪j我女朋友 ok ?

膠po

無問題的

有冇比人開發左

175？

幾年前唔化妝好村姑

渣ga, 堂堂2ch竟然唔夠連登仔顛
睇哂個po 都無出 凌辱 禁室 呢D關鍵字

我地連登仔都j啦

我可以的

俾條link嚟先得㗎

求其譯兩個

比起啲淨係識飲珍珠奶茶同食素排毒嘅女人好好多

有一點大猩猩體形（大隻？），很棒

其實睇留言量都唔算話好多
不過twitter retweet同like既數量真係高人氣

咁撚普通吹到做女神

屌你當我地港人冇到

咪同之前d人J遊B一樣

有民主光環加成
我地睇就有油頭村姑debuff

五毛屈佢,又做fake news話佢叫日本自衛隊來港

係眾志撚開既post入面屌佢

我識讀晒出嚟但係好多都唔識解

831太子地鐵失蹤人口尋人post:

郭泓志 #1687
韓寶生
李卓瑜

各位幫手搵人!!

咩冇

衣著都好日系

大埔友

J下姐 無咩大不了

不安

全世界有邊度唔係

咪同你班連登仔一樣

其實洗頭唔駛落護髮素既

洗完先落

處女情意結

連登咪一樣
話人麻友係雞

好出奇咩
連登仔6月前咪又係咁變態

你班友仔成日屌佢頭好油

其實有頭油先正！

頭油大好き

屌唔好搞我庭B後面

識化妝真係靚左好多，比起反國教果時

個頭好似冇以前咁油

佢twitter followers由30/8 76000升到依家156000，翻咗1倍唔使一星期

尾2嗰張有啲似IU

呢d用不推文回覆ok?

睇返佢同g鋒一齊上警車個張相就知佢素顏個樣

但唔係重點，佢依然係我女神

連登都係咁j大波madam啦

樣靚心地好又勇敢 = 優秀DNA

頭油完全係加分

她氣質確似日本女孩，可愛い。

突發！中西區合璧！

有冇咁誇張

周庭係越大越靚女 架妹妝又襯佢

有民主先有女神
撚似班狗乸好似貞子轉世咁
核彈都唔撚同佢哋3P

唔好咁啦

咁你唔好搞我alibb

日本啲女靚勁多

兩個都係我嘅

周庭似明里紬
有無手足同感

佢個殼唔掂架wor, 又比個妝昆左

真心,周庭個樣化咗妝會變得好老.

日本人話佢似能年玲奈

下。。幾可愛丫。。

日本電視台正做緊佢電話訪問

而家嘅周庭j得落啦
不過成班連登毒撚又冇女
又吊高黎賣

索到痴線

連登咪一撚樣

咁都攞黎Ｊ

順序翻譯少少算,太長
有d人留言:
2.尼條女正呀喂
3.鍾意睇日本動畫bo,正呀屌
4.係日本人鍾意既蘿莉類型~好可愛呀
5.香港人加油呀!!
下略..懶

我都有笑過佢無洗頭

我女人

日日唔同台都有佢訪問
由早到夜

lm

好坦白講佢依加其實幾正

正左

個頭d油攞黎炸得薯條

清唔好諗到中上係好差先,中上都係靚咖

大把港女仲正

屌你咁講我老婆

民主女神

五大訴求 缺一不可

唔係呀， 應該係
如果佢係韓國既話，會比人姦左

事緣：

其實佢真係好勁，一個人撐起成條日本戰線

我覺得幾靚
利申前幾日先見完

巴打係日本住定香港睇日本電視？

hi

我屌 好撚想嘔

睇日本電視
佢越來越流利

求教學點睇日本電視

原來周庭住大埔？

二次元射精之路

軟文化輸出

安博盒子
Google pls

老老豆豆 呢d level日本大把

因為日本妹7多

痴撚線

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

やりたいわ點解

thanks

想同佢做

翻譯：周庭好可愛 想屌

消防處講大話！消防處講大話！消防處講大話！

痴線

屌，笑咗

日本連登

日本啲狗公好撚嘔心呀我屌你老母

你去過日本未

孛力 走已 口左

身寸 口左 米青

相 尸
心 吊

女神

831 cctv
907 機場
908 美領

點會未

有日本人朋友話,周庭最大原因會咁出名真係靚女,佢話聽都未聽過Gphone

佢地會講既野連登仔一樣識講

利申: 好想屌

咪j我老婆

絲都覺得佢得意

好似av女優明里xx

又幾好J

連登有資格笑人咩

佢呢個都算係淡妝

人哋日本妹都化開濃妝啦

其實幾有可塑聲

唔係升格做咗貞德咩

Hey man WTF

以前係點

仲有連仔話日本仔只係讃佢靚？

Cap佢30幾個畫面開post呀

同level

我覺得周庭細個靚女d啵

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

2CH都好認真..

full gear 出黎隻抽

似能年玲奈

部分叫佢貞德
主流女神

有一個話係世界注目領袖 好誇

有冇高清？

跟住我一齊嗌
香港警察 強姦謀殺
Hong Kong Police,
Rape and Murder

覺唔覺佢好似hunger game女主

游b

悲報

但係日本妹平均都係呢啲級數

我只係知道日本仔好多心理變態

姨媽沙拿

講咩

咪同我地一9樣

一句ko曬所有連登仔

好普通啫， 連登仔成日J 偽娘添啦

日本果d 好撚矮 成堆160
再唔係就爆哂牙

好能正

我覺得佢幾得意啵

大埔昌運

咁撚靚女

唔好玩啦 係咪睇明星睇上腦

幾靚啊

遲啲日本仔電視台會唔會挖佢角
人氣高成咁 cls

日本妹普遍樣都唔靚
一係重裝甲
一係曬到黑實

好多人高汁過佢..

老閪都j得落

仆街唔小心正評咗你

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

我係機場保安7號嗰日有少少野想同大家講

都話多狗公
Twitter仲多

冇下話

油頭妹都有上位嘅一日

點解佢可以由油頭變到依家髮形好睇左咁多
搞過乜黎 轉洗頭水定咩

「主戰線正式升級」條條大路通羅馬，但羅馬由始至終只有一個

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

cat girl

邊有160咁高

高登果陣已經有親衛隊

係之前child登仔唔識野

日本妹唔係av 果d 好多好樣衰下

執一執，化一化妝，即刻見得人，政檀班友全部都老餅中坑，一出黎屌打十條街

樓主食開咩，有冇介紹

名呢屌你

全部同我躝入嚟！澳洲ABC Four Corners條片點解得咁少人Like?

不得鳥

中上得嚟又為民主 又talk 得又後生
仲有邊個先

揸機場春袋都無咁大反應
831太子就咁大反應
一定好撚大鑊

受害人，你地唔怕下個比人滅聲就唔好理
得你地知咩事咋

巴絲，快用你地嘅方法傳出好

聽下

幾好呀
吸啲日本支持者

有啲似福士蒼汰

係啊，所以我無踩佢

大佬啊，唔好咁啦

呢d post用不推文回覆啦，唔好推走行動pi

關東個d唔得，關西個d好鄉下妹，東北個d就

當落左pomade囉 仲好

唔緊要la，最重要都係connect日本人

烏克蘭

唔係喎去環球影城見到好多本地人都好正 都係差唔多呢啲樣 我想講日本妹真係樣衰極有個譜 會打扮嗰啲正到不得了

我唔識睇日文都feel到好變態

癡線 我住東京幾年
一街都係不堪入目喎

真人好高好瘦

唔怪得個retweet數咁誇張

其實香港都大把

J唔落，太gfable

我地做人唔係咁小氣既
你地夠晚晚J人啲女優啦

周庭是屬於大家的

呢張游b 靚d

我同佢訂左婚啦喎
手足你搵ali bb啦

比起4年前 有氣質 靚左好多 女大18變

屌

有冇諗過佢係指冇資格中上

oh,都得既

又有個痴線佬認錯我老婆係佢既

咁多近鏡即係想顏射

不如今個星期六9月7日一齊去港鐵商場行街街
去完機場SHOPPING再番黎行下啦~
去唔到機場既旅客既必選地點!!

Chinazi

叔叔不行了

有無link

否認咗啦

樣唔錯，無乜攻擊性
讀書好，大學生又識日文，講野有條理
有氣質，鄰家女孩feel

上面話唔正個啲食開咩質素

成個日本素人咁

一睇都知假

五大訴求 決一不可
齊上齊落 一個都不能少

個波仔再大dd就正

係香港先成日笑佢油頭
周庭bb 真心唔差

佢係日本文宣icon之一了

有日本政黨信咗仲印野話佢咁講

831返工見到佢
係靚咗

嗰個係邪教黨
幸福科學黨

日本仔唔J日本妹 J港女？

日本人鐘意呢啲idol頭 qq 女仔掛

你講得啱，所以佢只係中間+識打扮

到底831 失蹤傷者去咗邊？？？？
點解我哋無人去港鐵總部大樓要求交CCTV ？

push

咪係
gphone邊有180

係呀連登仔個體嚟

有錢點會無

wtf
好多女明星信嗰個？搞埋政黨咁癲？

iu

《願榮光歸香港》MV 合唱團版
曲: thomas dgx yhl
詞: t, 眾連登仔

√√√

貞德 貞子 二選一

狗乸啊咩madam啊
利申冇j

屌 好撚嘔心 仆街死唔該
大難當前講啲咁嘅嘢

屌又係佢哋
次撚次出現都冇好野

你都唔會日日j港女啦巴打

咩片名？

執番張白卡先啦

日本妹 vs 港女

發夢個啲港女世界第一
我真心

張圖入面明明仲有人話佢俾人拉咗、女女女咗仲殺埋，唔嬲㗎咩

成塊骨要整過

日本妹純好多

2ch係網上痴線佬中嘅痴線佬
但大部分只係鍵盤戰士，可以不理

唔係幸福實現黨（happy science)出先嘅咩

咪即係連登
我地又唔似bk香討

香港之能年玲奈
除左大家都可愛type之外
邊撚度似能年玲奈

好明顯日本男仔係鐘意佢思想多過外表啦
坦白講 大把架妹打扮係掂過周庭
但思想比係比較單一 黎黎去去都係追最hit既衫褲鞋襪
去間靚餐廳打下卡 好多都係千篇一律 最後願望都係結婚做少奶奶
突然有個外表唔差既女仔身體力行爭取民主
對本男仔來講係好脫俗
所以外表真係唔係最重要既點
當然亦都有好多架妹有佢自己獨特嘅一點，唔可以以偏概全

舉報左條狗味

如果韓國人姦佢, 香港人會滅咗成個韓國

頭髮油嘅程度

睇唔明

日本妹係重裝甲

係好鐘意搵似名人既女做女友實則係虛榮感

連登班痴漢仲侮辱得多啦

係
個黨叫幸福實現黨

名？

名

電車痴漢

邊有狂j 最下面話佢柒

D頭髮埶完之後靚左咁多既

你練大隻d先把啦
人地服兵役架

依到睇黎同多00後，睇過大丈夫未隔離飯香咁難理解咩我班日本仔朋友超中意港台女仔，反而成日我問點解我係香港男人移民台灣要搵個日本妹

笑死人咩 比藍絲廢老打都唔敢還手 滅韓
你估連登仔真係一拳一件

又pure又true

上面話似明里既巴打可唔可以解釋下佢地邊度似

佢哋識唔識周庭？

AV有部分都唔好得去邊啦

Share早年 周庭著泳衣游水果條宣傳片去未？

洗左頭了

實有架喇
有個打支那人添

唔清楚你問周庭

好多都識，有個日本同事好中意佢話佢好清純，分分鐘識周庭仲多過識淋病

我覺得唔差喎，我反而想知連登仔平時食咩女食到咁嘴刁

識周庭多過淋病好正常

周庭日日上電視訪問未停過

你J開NYKD-054?

明明邪教又唔理

佢有guts

香港人好波，唔駛靠大陸人做字幕

哩度仲多狗公

其實佢個樣都幾gfable

周庭有清純feel 日本毒撚like呢種

其實大和解之前連登都差唔多

160都話矮
清係咪食開180?

鄉下妹

其實佢一化裝就出事

卡嘩依
咩叉篐叉也lee呔嘩

真係好離譜

831

發現日本鏡頭下係特別靚

香港鏡頭同個社會一樣太現實

2ch一直都係癲佬多

得益於外表自然要接受隨之而黎既缺點
唔理想但可以接受

唔識化者

好多日本仔J佢架
有啲直程連香港既事都唔識而follow佢

為港增光

加左日文字幕靚女左，有浸架味
游b世界第一

洗多左頭加分

連登仔晚晚j人日本妹又唔講

下，乜有連登仔唔識日文？

乜原來第二個國家都會鐘意其他國家女仔多過本地架？

佢比以前靚左

重口味

可能隔離飯香掛

周庭識日文架？

佢識架

依加先知咁多架仔睇佢

仲要有啲架仔係唔識香港發生既事而follow佢

班架仔似想J佢多過關心香港

佢可以用日文講政治野依點已經痴線
大把人用英文都講唔到（應該係話用中文都講到1999)

其實我都係係日本留緊學
唔係踩佢本人
香港好多詞語同日本都相通既
由期政治果啲詞語
冇想像中錦難

巴打俾多d例子

認識
留意
注意
政治
逃亡犯
未曾有革命
正義
主張
意見
全部日本會用既詞語

其實佢係日本算唔算做左idol

同你地j 大波madam一樣姐

好正常，自己人知道曬啲衰嘢……
日本妹好鍾意扮嘢， 講嘢又鍾意兜圈 ，長期咁好辛苦

痴那線

紅字為笑點
係自己地方都未出手 請經咩

難聽叫扮嘢同兜圈，好聽叫識做同比面男人
唔通日本男人鍾意港女果種會兜口兜面屌柒人既性格？
咁都幾犯賤

婚後女人唔做嘢仲要充公你份糧已經慘啦

日本真係無靚女
哨牙大口周庭都吹奏到咁

幸福實現黨
幸福科學呢啲邪教真係好恐怖，仲乜撚嘢守護靈

係d牙醜左d

好似幾好玩

民主女神
不過講真 外表好普通 係化妝同洗左頭

廣告乃根據使用者喜好⋯⋯

名都打錯on99

周庭愈大愈正
其實係學識化妝

樓主係想嚟一次亞洲版Ems Dispatch

有洗頭好好多

物（/人）以罕為貴

點解可以影靚咁多

香港4大民主女神
游惠禎
鄺寶賢
周庭
梁翊婷

全民反共 對準政權！

831 死左人

笑撚死

你問港仔中意架妹台妹定港女多

日本仔覺得佢正係因為覺得佢夠natural
無整容無p圖

日本果邊整容既程度唔低過泡菜國
P圖更加唔駛講，一係就知化妝化到變第2個
所以佢地見到周庭未狗衝囉

周庭細細粒 容易j

真心respect 周庭
能夠做到香港響日本既政治代言人
自學到可以用日文講政治野真心顛

油頭村姑已成過去

我哋最精銳嘅勇武，對抗對方最強的防暴警和速龍 攻不入又損兵折將， 政權不痛也不癢
勇武在遊行的角色，應該只於保護和理非和遊行順利進行， 轉場才攻堅
集中港人自治和雙普選; 歷史上所有名將 成名於攻其不備 奇兵突出 全香港遍地都是 令人討厭的建制派議員 ，港鐵和政府設施， 為何要攻敵之堅盾？

我可以

+1
因為大部分現代政治相關既中文詞彙都係由日本同傳入，
所以用字上反而容易過英文，

但係周庭可以用日文上電視同去大學lecture流暢有條理咁講已經好犀利，加埋後生、有樣同識打扮下，

日本戰線猛將

你咪撚屈 日本人唔整容

眾志黎講J開鄭家朗

聽日入機場前睇

[行動post] 聽日就9.7 所有人唔該入黎睇攻略

你又有幾高質揀女食

應該都係靠化妝

其實好多港女都係一樣

日本妹唔化妝真係

某啲單語同日文相通啫
但「表現」，文法同中文完全不同

而且要用來講政治，不是閒聊吹水
遣字用句要莊重到point 不失禮
又要自然
絕對冇想像中咁易，
你睇日本啲電視台
不用翻譯佢訪問
可直接出街
好多時更做live
就知佢日文水平絕對不差
日本啲電視台都要顧觀眾感受

大眼仔19歲

終於喺twitter講

周庭住大埔邊到呀？
讀邊間中學

好靚女

判林鄭落地獄
光復香港秩序

反差萌

係咁架啦, 你身邊嘅人都鐘意遊花園硬係唔講正題果陣, 你就鐘意直線抽擊
你身邊個撚個都心直口快, 你就鐘意婉轉架啦
你睇我好, 我睇你好啫

笑死，執一執感覺係好好多

咁日本「建前」「本音」入哂血

近乎零基礎，レイプ讀出嚟先知乜事

照妖鏡

好想幫佢含

話時話

周庭日文n幾?

最勁係佢非大學讀又冇留過學

佢個年紀唔奶泡菜已經好有品味

屌你連登仔做咩扮日本仔

有日本仔留言都係咁講

陳浩天應該活躍d 不過港獨太敏感 未夠鐘做 又唔上得記者會

今次冇靚仔代表海外文宣
冇大台加上岑敖暉都殘哂

羅冠聰gphone又唔靚

左周庭 右惠禎

得一可安天下矣

聽教授講
民主、自由呢兩個term都係日本人翻譯而成
當年（中國歷史上）第一暴徒留學日本時學識
直接引用成中文

起馬日本人都認J有良知嘅人，好過連仔J大婆狗

中上。。。你認真？

香港版2ch（高登）既翻版

陳獨秀五四提倡德先生（democracy)賽先生（science)
嗰時係音譯
冇講自由嘅
中國人從來冇意識自由可貴

我全都要

香討大把屯門公園阿叔發埋啲鹹濕文啦

做左3700年奴才，梗係唔明白啦

今早4點幾TBS 又有周庭
はやドキ! 2019年9月6日
日本人好難唔識佢

日本毒撚記者

由早做interview做到晚
唔同media

毫不意外啦 日本毒撚唔J先奇
所以周庭做日本黃gif做西方戰線其實係完美使用人材

好事黎既

ZIP! 2019年9月5日

又踩人日語屎
永遠呢班一代宗師唔見幫下手

日語真係屎電視台就唔會不斷訪佢仲要做live
從來無需要搵個翻譯俾佢啦
佢做好多電台訪問添
日文屎點做呀
日本電視台都唔會唔顧觀眾感受啦

幾ok wor